【三名警務人員初步確診2019冠狀病毒病】

【三名警務人員初步確診2019冠狀病毒病】

三名駐守機場警區的警務人員初步確診2019冠狀病毒病。一名41歲男警長、一名32歲男警員及一名28歲男警員日前感到不適，於12月7日分別前往醫院及診所求醫，經測試後於今日(12月 8日) 得知對2019冠狀病毒呈陽性反應。三名警務人員於過去14日沒有外遊記錄，與公眾接觸期間亦有配戴口罩，他們最後一日上班日分別為12月3日、12月5日及12月6日。

30000thx

opps